[文宣呼籲] 聽日係連儂牆，要立即張貼大張大張既文宣，講元朗既事

白衫打市民 影響每一個人
警察取態如此 猶如縱容合作
文宣組請幫幫手

推推推